有冇平平地既微型投影機介紹？

屋企成日爭電視用
買左部switch返黎都用唔到
想用黎玩switch (只係ring fit動森呢d)
畫質無咩要求 唔好太曚就得
最好著少少燈都睇到畫面
筆直1000-1500 有冇巴打有介紹

定係呢個筆直買多部電視好過
不過都想用黎係天花板睇youtube

去鴨記咪得

買mon 好過啦
投射又短命又要錫住錫住

呢個筆直買多個mon好過

我有兩部極米z6x 一部港版 一部大陸版
兩部都無分別 仲可以down youtube睇
700流明 打機睇netflix無問題
你岩既就平放比你 反正我擺係到就得
真1080p

tg me：po123j